本來諗住過幾日遞信......

依家個份其實都幾好做，夠hea又冇乜野搞，同事都好好，但真係冇乜野學

之前見左份新工，忙好多，但人工多6k同應該多野學，都幾大機會請，如無意外應該過幾日有offer，諗住一有offer就遞信

點知今日老闆叫左我入去，話遲啲會比多啲野我跟，叫我比心機學，我又毒到唔敢同佢講話想辭職，淨係答佢好

依家都唔知點算好

reference check比佢知道你想走？

唔知呀
但其實我都收得幾埋 應該冇人知我想走

最慘係早排先走左個，依家人手唔係好夠，呢個時候走又好似好衰

6k 喎 你無謂同錢作對

打工一係求開心一係求財
但一定唔係感情囉

多6k

邊有hr咁唔知規矩走去打去未辭職果間公司度做ref check架。

咁做累死人架喎

我覺得正常既hr係唔會咁低能
不過又唔排除on9既

Btw 多6k諗都唔洗諗😂

辭職咪辭職囉
你間公司對你有恩咩

其實都諗住走架啦
諗住好來好去
遞完信仲要面對成個月

佢想留人就出錢啦

你老細只係見有人走左先講到重用你咁咋

決絕啲啦
最多請佢食餐飯

有野學憑你學完啲野出去揾唔揾到多6k吖？